GME 75

屌 冇人開

冇人開

成班懶西

未放工係D人?

無人開咪你開囉

個個睇住個市

伯母 我不想努力了

而家爭幾多股先平到倉? 個%係幾多?
同埋平倉DEADLINE係幾時?

🚀🚀🚀

445@3
學生哥 下星期見

why 75

SH 幾大棍都唔放 夾爆機構

等緊碌棍啊

致富已改100% 可以睇返隔黎post
1）主帳戶、密密Trade子帳戶、SIPC子帳戶可以買入及賣出，但只可偏離現價100%（暫時是1000以內不取消，包括條件盤），太遠會過一陣自動cut單

牛牛掛幾多先入到? 上下30%?

Hold

no

學生哥入咗2股支持下
衰咗就下個月靠利事開飯 驚西

SH

其實琴晚你地估有無啲大戶去搶啲shares 定係佢地唔會做啲咁risky嘅野

死啦,而家都覺得好撚眼訓

等今晚滅世棍溝貨，希望sofi 生性

388加多一股

咩叫搶

琴晚440
揸到今日

好凍呀

牛牛依家都係+30%?

琴日似係玩橫手唔比買賣,機構自己左右交手壓價

想問今日嘅call係幾點會行權？

We are coming

棍呢

似係 試咗幾次都fail

不如一把火燒咗儲data座大樓，燒埋個backup

一齊見證歷史

幾時上黎接我地450以上既

$450 HERE

黎緊接

我set $32857佢 等待成交

無short sell嘅大戶們 但趁機撈一筆

大佬，唔好妹下妹下，一係SS一係滅世棍

又有新矛招，痴撚線
咁高過30%既call put唔比開丫on79

想問下option到期係 5點鐘就完 定係去到聽朝9點盤後完？ 未玩過option sorry

肯定係，但佢哋有無計埋券商死server死到有傻散被逼SH

你個名
梗係爆升去包養仔仔啦

係咪而家要set定晒32857賣先？

好似向上無限
向下30%

我試set做599成功喎

主人～～

5點

一齊贏

唔奇，唔搏點會有alpha

我支牛掛到999 唔知係咪成功

我都SET到32857
但唔知會唔會比佢CANCEL

點會

我掛到32857

400盤前入左
感覺蠢左
如果佢棍落200再入

見字飲水

5點個時
30000放ok
200入唔得

琴日都見到 冇料到

9999下話

有冇師兄解釋下如果佢地逼gme 增發咁點算
Let say 綁架佢地屋企人個啲

應該係搵過政府sec，政府唔撚理，叫佢地自己諗方法執返d屎
所以堆ibank旗下間RH就咁比人推左出黎送頭，佢死一間劵商好過全部ibank攬炒

學生哥入一股以示支持

即係聽朝5點前佢要平晒倉？

等緊頭D channel

大把hf買啦一定
送錢唔通唔要咩
同做short個班有親咩 有親都要賺埋啦

唔會蠢，$30000見

點解今日到期call要有cash行使先好買？
我到時平倉唔得？

550-570 call ~$5 好抵玩

我怕400變山腳

冇得點算㗎
唔通wsb 出兵救人

咁好似得左

sofi係咪set盡都係987.2
要等升到某個位再改？

有無巴打係freetrade用家？我想開acc

掛咗幾次 唔得垃圾支牛

咁咪仲好睇

靜到...

睇嚟佢想棍落雙位數

大戶夾爆你

按正路 今日唔爆升
星期一都一定爆

雖然而家無正路呢回事
但堅持SH

妹住落

你啱，手殘打少一個9

自爆

增發都好似有限數量 唔係話增就增

可否爭番一口氣
我是惡夢 天天都可騷擾你
與你遇著在路途 你莫退避
我是憤怒 分分鐘可燒死你
幾多虛假的好漢 都睇不起

支牛用家知唔知而家支牛買唔買到？

琴日似係賣得,唔買得
因為好多人SET價賣,未必個個咁堅定掛4,5位數價唔放
一見跌,就改價放左,有都真係唔出奇

揸call既朋友 你要留意

星期五夠唔夠錢行使張call

否則你贏100萬都轉眼變廢紙

未入既手足 那怕只是買1股

1股上唔知幾多倍 你贏就贏$10000USD = $77500

輸就輸$400USD = $3100

等開市 盤中出熔斷棍 幫手買1股上去就得

你諗下盤前500入場 一陣就打落400

寧可等 不高追

有好多人贏緊一部車 贏緊一層樓

Ryan Cohen 甚至贏緊100億港紙 都肯同你SH

Strong hold
不借貨
不孖展

Strong hold until short squeeze

淡友每日都會場內沽空 震你penis sell

棍落到你爆margin個位 自動斬倉

但佢要即日場內平倉

所以佢沽幾多就要買返幾多

止蝕止賺正on9

淡友買返上去都係去返佢沽個個價

所以只需要做兩樣野

每日睇short interest , 大過100%就理鳩你

最重要

Strong hold until short squeeze

Yes希望log in到

爆升上去就夠
唔包仔仔了
男人冇好野

琴日收市價黎
開市就唔係5蚊啦

新手有問題

最後如果沽空機構唔夠錢找數會發生咩事？

75喇

我都係咁樣啊

巴打好靚仔想幫你含

坐咗成星期過山車唔眼瞓就有鬼

有錢就係大爺

舊錢夠你讀到master

無 同埋睇落大家都係叫sh
但無咩人再入手推上去

5蚊
發夢價

YES

破產
恐慌性拋售
落返單位數

破產

wordplay嚟未必關gme事

眼瞓瞓陣先

經過5日既洗禮 已經覺得好悶

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never Sell
You'll see!

WHAT！？
仔囡都包咪可以囉

大約睇過事件內容
係咪過埋今晚大概就知結果

有無師兄知道咩網站？

跳樓

一升就改
（改到就改）

一定有，分分鐘有d棍係大戶冧價搶貨用尼夾Melvin。

屌你老母死撚左佢好過啦 明造鳩返莊一鋪
成世人分分鐘得呢鋪 輸都輸過俾佢大半世啦 去到戰場先黎掛住媽咪

大佬盤前。。。 你想點已經上番400

個個都想棍落，除非佢好似琴日咁唔比買啦

reddit post 嚟

早晨

to the moon

唔係

借款比佢班broker都要食左條數，即係都係華爾街班撚人

預星期一

你真係有睇過？

我代 reddit post 巴打多謝你

任買

Same老母係咁叫我走

黎枝末日棍想加倉

Elon musk 提BTC 係因為一股GME 將會貴過一粒BTC

期權結算係幾點？ 盤中完？

機率覺得唔大 仲會拖累成個市場
但唔知佢點收場就真

條友幾點直播

建議你重新睇過

盤前急什麼

連玩開價投既/r/investing都撐

洋腸

有句話係周五結算要埋數

華爾街集體自由落體show

我都覺佢係想咁表達

今晚係咪只可以每人買5股

23jan

outdated

佢實知佢啲留言會講乜

或者似btc一夜暴升

係賣得呀，但你個broker個server掛到單先得㗎

係咪真 諗吓都開心

今晚係開始, 唔係end game

自己播啦
開大喇叭播

養唔養寵物
識自己去廁所

都唔知驚乜閪 琴日十幾鳩棍插落112 之後即刻急升返 今日盤前升撚到480 同前一日都係差20 依家妹下妹下同我講驚升唔返？ 依家仲要穩360-400

炒股炒到你地咁中二病都有，知唔知一粒btc幾錢

點解咁諗

每日都驚驚地，
唔知佢洗咩橫手
但都係shhh

今晚唔止要SH，仲要掃哂所有GME股

你老母養唔養狗

利申 識自己去廁所

有冇人可以解釋一下我聽點解我sofi無啦啦會負咗幾蚊

剩係個波幅都爽一掉勁開心 又有得汁

一陣再block唔畀你買，棍落，option變廢紙

我都32857左，尚未Cancel

唔夠gme貴

而家37000囉 Reddit 目標價都32857啦

8500股痴線
可以退休

用trading view 自己加d filter 啦

有個問題想問，既然基金佬佢㩒低個價係無用，如果一路升佢大手買call,用call賺嘅錢去填番條數又得唔得

有冇td苦主分享下掛唔掛到10000

好多400 賣單，屌

Okay wor ! 琴晚已經set 左，諗住改，依家唔改啦

佢地要既係貨

點解係32857

未買果陣都可以退休 而家個仔+個孫都可以退埋休

大家係咪真係全部股set 32587? 冇set低d 統計下

你老母除左養狗仲養唔養工人

伯母唔止心臟好健康拳頭仲硬過唔少連登仔💎✋

我係

想再加倉買但有啲畏高

汪汪

8500股

Gas gas gas最正

冇 仲set左99999

500山頂比我落山先ok?
32856 set

星期一影都見唔到

條隊已經排到落西隧口

10000+

好似支牛咁，一話告鳩佢就生性

仆你個街，琴晚入左2股GME
你老母firstrade 將我成個GME 倉既買入價變做琴晚入果兩股買入價一樣

未買都可以一生無休唔洗仔養
買完要出黎開返工

掉得成千萬落去本身都好疊水下

Cls

想俾人包

其實點解琴日無啦啦跌到112 求解釋

成百萬, 香港人真係好有錢, 可惜我無

講到明炒，係咪唔識中文?

唔比買，大戶左右手

可能佢show出黎柒，但條數有機會岩，不過最穩陣打去問

又係啲垃圾 paper hand cuck

今晚真係比買先算

一路un腳 一路聽

大棍囉

下打電話問下 係咪系統錯咋

未開市，你要用限價買

咁妹法無乜睇頭

估計開市震一震落200左右最後回到300

沒有得你的允許 我一棍買落去

無人買 機構質低
再唔追post打手板

千萬港紙

total cost 條數都錯

有冇清而家瞓
1030起身

32857呀

呢幾日開市都係升停

做乜鳩

8成broker唔比人買入

我

唔係32857咩

Set 左30000

打去問下啦

識瀨西唔駛食糧 求收養

有追啊 左手交右手 傻散放哂出去ma

屌你 32857呀

上返400未 我好凍啊

我用td 最多set到1200

係喎, 數錯位

有心理準備開市先鬼鬼鼠鼠徹你單，嚇9散戶。總之乜奸9招都好，SH已夠收佢皮。

今晚聽住睇

same

IB 已經痴撚左線

500走一半
剩低一半睇情況

限swt 30%既價，影響大唔大？

最大巿值公司

有冇人知ib可以買返未?

咩黎

冇得買
再大棍嚇走一大班paper hand

今晚個月亮好圓

訓陣先
希望醒番見1000

Set大過10000呀頂你，同買哂d股，咁Short squeeze先發

其實今晚會唔會佢哋再玩嘢唔俾人買？

股票價格可升可跌

除左GME ，其實股成本顯示$0

睇留言姐，
ready唔睇價，再入少少 完全鬥氣mode

唔好走

有咩出奇

gas~~~gas~~gas~

美國而家幾點

如果限買每人5股 其實會唔會買力不足
比對家轟落溶斷?
琴晚咁多平台無得交易, 佢地左手交右手證明好多貨係手
如果佢地低市價20-30%放一大堆出黎
一定一下食哂個買盤 溶落去
之後d人又開始走鬼 咁可以點算?

會

今晚最大可能玩法就係結算前2個鐘將GMe股價係咁隊落去，然後唔比你地買只要行權既call冇咁多，佢地一樣可以捱到依個星期，個個星期都咁做就可以減低損失啦

一陣打去問下

屌你7，8舊水，咁不如你唔好買

Set咁低累街坊

班柒頭香港時間幾點出announcement?

致富用家係咪今日開始都唔洗旨意訓

大戶點收科

係

咩number 都有 cls

咁你仲問？

話你on9怕你嬲

呢條友我尋晚block咗
一見到廢淡傻散即block

即係賣哂ALL IN

你驚就早d走
Bye 自己買股自己決定點做拉

32875 其實係咩意思？

我新手

非常有可能

有無遠期option 的朋友？
諗住點部署？

Set咁低嗰d，到時set幾多都一樣

今晚係開始玩唔比賣太高
琴日收唔到貨 今日又唔比賣貨 屌撚曬啲brokerage firms

華爾街收曬要破產

On9 at least 1000 la

通常咩時間先多D人入場?

set32875先好賣

連登仔：set一股$32857做正義撚，其餘走先了

定時提醒
面對大戰其中一個重要check point
大家記得定時檢查買單賣單有冇被取消
對家將會有更陰更毒既下三流手段去打壓
適當做好各種準備功夫
Be prepared & be safe

均價282
而家好唔好賣左啲先 跌再入

有無人落左單 但只係等待提交

Reddit用戶提出，若要讓Gamestop創造歷史，成為最大市值公司，即超越蘋果的2.3萬億美元市值，根據現時Gamestop流通的約7000萬股，每股便要有32857美元的股價。

有棍再執啦
有錢袋左先

開戶快極都要兩日
過數又要幾日
你咪試下趕唔趕到尾班車

每星期要比幾多息?

賣乜鳩

好似得RH先限每人買5股咁on9
仲有其他broker無限

我驚你買唔返

5000, 10000, 20000, 32587

如果同上次vw 一樣做世界上最值錢嘅公司平均股價就係三萬幾美金

半價接晒paper hand啲平貨
你覺得會識diamond hand 會唔會唔識呢幾日炒埋波幅

diamond hand唔代表全副身家all in左
只係代表佢會堅定hold貨

我夠想10萬
上到先得架

左手交右手點得出好多貨響手呢個定論

我今晚咩都唔做，只係做一樣野strong hold GME

去到32875的話呢間垃圾公司會成為全球最大市值

？
Gme $32875 一股 ?????????

定啦 好快有部dyson比你

跟咁樣make sense小小

得美國人買美股咩

2粒鐘都嚟喇仲未有棍

唔好 建議而家賣晒

明白

想搞9 人間公司惡意沽空

STRONG HOLD

我ib都係

如果今晚又玩嘢 限價單真係唔可以set超過30%以上咪收皮

同埋佢地買左LP,所以直插跌落去，佢可能仲有賺tim,幾萬張百幾蚊既LP

美軍用咩買多? 垃圾RH限買5股

真吖屌而家啲99999 32857 勁驚一開市無左

500尋日都上過
Set咁低不如唔好set

好驚佢今晚又出千
已經輸緊20k hkd

有冇人ib apps睇到 urlz 我睇唔到嘅

你改名再入嚟啦 /換AC

散户尋晚都買到

冇信念咁你買來做乜鳩

都要認命 不嬲join呢個cause嘅都係叫人
diamond hand
大家都係信大家
不過幾晚大棍paper hand應該都七七八八

其實當年vw事件係咪好多人發達？

比息好過核爆

到時未必入得返 好似琴日咁唔比人買

9831
9721

屌你 炒波幅你搵第二隻啦

你冇嘅話全世界都冇

得我明你 但真係太低。。。

換手巴傳人?

一次過答哂所有問幾時放嘅人

其實美國果邊依家啲人咩反應？

唔係要佢上係到時佢哋局住用你呢個價買番啲貨

有冇巴打set 100000

冇錯，你冇睇錯

呢到大把學生大注都未驚你驚乜

有幾多位巴打係set左32857

耀才set唔到價

Hedge Fund 發達
散戶仆曬街

好撚驚CITRON會講咩

屌你老母 駛唔駛咁坦白

19831 19721咪得

無所謂，都係購買力黎，咩人都歡迎入場

唔使同佢講 copy&paste嚟

我連GME都睇唔到

袋完再買咪又係一樣，到時推到1股係你2倍咪又係回到起點

先20k...買得就要有輸嘅準

Sh佢到時1股都唔只20k usd

有咩推介

咁就得意啦 每溶斷一次啲人就set高30% 計下溶幾多次會上到32857

真心答你
量力而為 但一陣好大機會買唔番
琴晚係點你歷歷在目

均價四百幾係咪應該去跳樓呀如果係咁嘅話
仲要未計我呢個500山頂嘅傻仔

新入黎 點解大家咁有信心
同埋關美軍咩事

恐慌性買貨

我all in @$480。💎🙌🏻🚀🚀🚀🚀 唔好怯 對家依家仲怯過你

可能收購左gme

to the mars

Sh

而家升幾高都無用啦
到開市又比人大大棍咁插

照計會，100蚊樓下係跌唔落去，所以對家買左好多100-200既LP,司馬昭之心路人皆知

ss係咪盤後先會出現

玩野咩
壓低個價

唔掛賣盤佢係咪可以借我d股比人填倉？

咁我咪唔賣囉

我都係wo

又話fund輸唔起填唔到筆數, 但點解卷商冇一早喺佢爆倉前斬倉

繼續買完sh到月球
起碼比呢到正面好多

20K 第時一個月人工 好小錢

今日咁撚靜嘅

你可以出返去先

盤中呀

你咪等有得set個d到價位帶你落車囉
咁多人set到高價位驚乜

想知其實市面仲有幾多流通貨 點解今日盤前好似比前幾日少咁多

致富最新限 100%

休息時間

手速對決 gamestop養大既gamer

權都未結，jm9

呢個玩法都幾好喎

我fd 今日先開支牛 係咪上唔切車

見識左大場面
而家都無咩好討論

有冇用耀才嘅出嚟講吓set唔set到價？

爬下文唔哂你幾耐時間
美軍 =us buyer

等上17000再set 32857

所以依家d人話係證卷商都一齊爆

今日盤前咁靜既

聽住等

唔信其他人會SH嘅就咪入嚟
入嚟放負有乜意思

唔係揸槍果班

I like this stock

理論上係
同埋留意掛完有時佢會自己cancel
你要keep全開嚟睇個order重喺唔喺度

NBA個班啊

瞓緊覺

屌

佢取消曬+30%啲單咪變相仲多人hold

放負既返出去啦
唯恐天下不亂

我想講佢一定會向上溶 冷靜完又溶多獲

食棍食到冇感覺

卷商爆埋我入面D錢會唔會凍過水

係WOR
琴日已經升爆500

琴日都好似開盤前一個鐘先爆升

我都係咁諗

唔係踢波個班咩

美軍準備8點進場

all in@480。琴日係驚 依家真係等睇wall st 點死。目標唔同左 唔L 驚了

+95%重想點

如果Citron 破產, 唔買貨cover short position, 咁借股出去啲人點算？？

琴晚1點幾應該係75個po以黎最團結
依家一開pre market 又成班伸手黨係度問

美軍大軍未到

屌你咩 咁玩就咪入場

有貨借?

無人知幾時㗎。如果佢決定唔close 留多一個禮拜 咁今日都唔會ss

諗諗下你又有道理，大家鬥磨

美國人識踢波咩

顯示更多選擇 有一行有得禁

震走晒Paper hand
討論即刻健康咗好多

高汁

希望問既人都可以並肩作戰啦

火燒連環船，電腦大爆炸

伸手黨都算
放負撚先煩

好方面諗 貨源歸邊 電腦單自己玩
一係就等臨開市前先做野

唔好相信自己
相信DFV同埋全世界咁多手足所相信嘅自己

我哋嘅股價係可以突破天際
STRONG HOLD!!!!!!!

講佐好多次
Fund佬 > broker > 政府

利物浦

當你跌獲甘。先可以保持理理
By 星期一 同 星期四經歷

miss咗條樓梯經驗值差太遠溝通唔到

政府埋單
政府冇錢還
向中共發動戰爭

傻散係咪已經走晒

只牛好似唔比買賣落單。至少琴日係咁

好似大時代北極星咁，有價冇人沽

好緊張，十點條友唔知講咩

咁最多咪GME輸淨20蚊/股，然後可以用半價買arkk tsm aapl amzn spy tsla etc etc etc etc

所以d broker 咪聯手壓價，琴日唔比你再買

想問下隔離post話每人限買5股係咪真

驚今晚ib又買唔到

sorry please sell

幾好喎又

因為買唔到姐

邊條仆街放頭D 本身想訓一訓 依家好精神

SH 10股 340入 grad 左一年都無岩岩開始玩點可以放過呢啲仆街沽空撚

不如大家盤前休息下
今晚可能要打到5點

有班人500放咗之後又低位入翻。。。

broker爆晒 政府埋單？ 有冇情況retail total loss,例如gme被強制清盤privatize 利申9
up

事成既話佢地可能要大手放其他股填數，推跌埋你講果d大股

其實大家唔好玩/屌走d新手
齊心合力搭起個棚先有戲睇

牛牛有冇限購

買到
利申：今日先開到 395左右入左3股

一特價就溝啦嘛

驚閪佢地入黎放負咩 125都落過

IB iPhone app要更新
更唔更新好，有冇伏

08咪政府埋單

呢個好笑
拍得住問點 YOLO 申請果單

依樣真，但啲新手都要爬下文，事關出面有FAQ

星期二個晚先最團結同最舒服，人又唔多

尋日溝到280

咁靜咁平穩
對面搞緊咩呢

唔知今晚有無大棍

經歷過琴日閃電九連棍
我哋大家都係兄弟呀 就算你手上面揸住一股

證券商不講武德偷襲我們年輕人
我勸你好自為之、

有無人雙位數mean想溝

今天的我沒有極限 已經飲左樽雞精

IB avg price 出左問題？

要玩波幅嘅玩AMC NOK仲好
衝入嚟GME玩波幅我只會話佢on9

係呀，早兩日已經開始咗啦

放棄狀態

琴日升爆500 開盤前即刻做底到200
然後開盤唔俾買 只比賣
明顯機構夾好曬計

賣啦柒頭

8點神秘力量
搖撚準未

捱過咗果段個個回覆都係多謝戰友
日頭就衝一堆放負/掛幾百賣既傻尻出黎

如果最後hold得住都冇咩所謂既

好多新手震一震就散俾貨人入

好多人都咁，零成本SH

經歷過星期一同琴日既我地 已經冇野好驚

覺得唔會點都有 但經近晚咁 應該個隻級數會清哂

唔好話連登
我自己朋友都係咁屌我300入依家追On9

唔驚啦 strong hold

我都想

輸8成倉都試過 仲有咩好驚

屌150未

我們失去了換手巴

THX師兄，Keep住repost

啲新手未震前散貨先好 老手接完hold得穩好多

penis sell中文 (繁體)
陰莖出售逼我賣賓周!!??

咁早入場

有棍佢就會出現

同問

屌你賣撚左去唔好入番啦 呢邊唔係賭場呀

冇Set價仲有冇機會賣走

佢真係為大家帶來唔小歡笑

歷史題有無人數到尋晚 總共熔左幾多次

又關你事

跌佢咪出現囉 升佢咪消失囉

大陸仔抄人名嗰位傻閪都未蒲頭

打錯
見到個 8500股巴打

Set左 5000 10000 15000 20000 25000 30000 32857

有無得睇現時個沽空率

多到唔想數

預左Total loss真係唔洗驚

有人話SHORT INTEREST 已降到75% , 是否真?

Set左先 排左隊先啦

但由citron 清盤至政府埋單 呢段時間係好長 又如果政府用cash 埋單唔係透過買gme stock, citron亦唔洗入市cover short position, gme stock冇demand, 仲點維持gme個價? 散户total loss?

同D 孫講，有玩呢場戰爭，呢D 數字野，唔可以記錯架

我set多個69420

致富又改返現價買賣100%？

唔好成日打d咩有人話
講就俾source

有得交易唔覺得會大棍落

咁你起碼俾個source嚟

Melvin capital失去一切!!!

WSB證實了這一消息

鳩數咗
18次左右

用耀才set唔撚到 1000都唔比

個條樓梯.....

棍

我訓前都起碼20次

sofi都set唔到咁高

求你給我一支大棍棍

今次串返啱GME

牛牛真係買得返？係就今晚夾爆佢

利申用HSBC

兄弟合作d吾該 32857 OK？

我正係覺得好唔順。彈彈下又停 屌

第一次買股仲冷靜過玩game錢

全力同HF鬥快搶貨

開市又停

上遊係邊個

一到8點又開始亂

From Reddit

Robinhood 每人最多限買5股GME
已有數量都計
已超過唔計

依家賣
一陣實有大棍

好賤！限你set 賣出價唔可以高於現價100％！

正常我地買put, 如果輸到爆保證金會自動斬, 就算未平權都好

支棍係咪黎搞笑 點入到

Ib

Total 25
2000 (2)
5000 (2)
10000 (1)
32857 (20)

咁會唔會太保守

悶到癲

嘩 你知唔知隻股 一晚溶左xx次啊 幾震撼啊

Yes 32857x25

來了

係咪set 唔到5000
咁大家點set 價

會啦
建議再入多50股

姐係原來有5股唔準再買？ 咁同唔俾人買有咩分別

好似棍緊?

鄧紫棋？

呢張圖值得列入教科書

入得
特價

散水撚，我唔係喎

又1股股咁洗緊

原來有3股，可以買多2股
原本有10股，唔比買

講得好👍🏻👍🏻

大棍少少得唔得冇錢了

佢姐係逼哂佢全部客都每人買5股姐

無知一問，而家公司持有人係開心定唔開心多？

時間係我地到
慢慢睇佢點玩

娘子，快d出黎睇溶斷樓梯啦

咁樣第時俾個仔笑

沽緊

岩聽 但要搵個好啲既方法幫佢地study返件事
每個post 頭都放啲QA

閪lump 緊

接貨呀！！！

我窮撚嚟 可唔可以脱貧就睇呢次
88@15
449@1
335@4

未開市棍咩？

瀉緊啦！
快走！

用呢幾個月嘅profit瞓身
賣唔到當紀念

SOFI 今鋪出人頭地
仲可以set 50%

link?

走你老母西要走你自己走啦

走你老母個閪

大家覺唔覺，通常係P牌仔問呢啲問題

加倉

點解我整極都係等待提交

走你老母

449 大將之風

8點啲波幅即大咗

自己追Live streaming comment
Daily Discussion Thread Part 7 for Jan 28

又係你條傻閪

瀉緊啦！
快買！

又係你條傻鳩

仲有咩嗱喳招

所以超過100%唔比落單?

Classical example of market manipulation

你走啦

重新交單 唔好改單

肚瀉就搵廁所啦屌你老母

殺呀

買完乜都唔做就多筆錢 真係有人唔鍾意錢

咁早就出招，對手急到

正

接下貨先

唔關事啦即係GME繼續

但IB 個廢老chairman 係cnbc 訪問話 佢覺得gme$17 所以大過呢個數就唔比買。咁做係為左保護hf+ broker 免受損失

取消再黎過試下

睇volume數到有幾多棍

IB我屌你老母

Daytrade撚又要止蝕 慘

試吓取消晒佢
閂咗個app
再試下掛單

盤前後一向都係勁假時段黎架啦......

大棍啲！加倉！

佢幾時提過BTC㗎？我只揾到佢提Dogecoin嘅 tweets

好撚on9 出cheat出到上台面
恥辱

100％多d wo

都開心既 多人識左仲可以寫入教科書
正所謂一講D-Day你就會知邊到咁

廢老：客戶賺錢=唔合法

Short ladder

假到

profile

HOLD THE LINE!

全部都係盤前入 琴日冇諗過咁插水法

正一仆街嚟，又出術

止盈限價單 我冇set錯掛吖嘛？

500%
打漏咗個零

開市480入
而家放

我個app都係

全球最大自由交易
已成笑話

唔知有冇機會200

jm9

不問政見好撚好火，尋晚咁樣使橫手

就咁限價

你睇下BTC幾時棍上咪知

今晚未必short squeeze
會有fake news 同埋滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

點解食花生都睇到我咁緊張

限股令

20@450陪你

我都想知😂

耀才今晚買唔買到

Set限價盤

限死100%即係要人sh姐

通常玩daytrade set day low 止蝕

今晚又唔知幾多個要同女朋友睇樓所以走先

佢打少咗個零 500%

滅世棍要來了嗎

多謝你提醒要屌你老母

FT 系統正在更新

唔怕 有棍再溝

迷你棍

等緊100加倉

暫時都係得滅細棍

set限價單

飛落街個個係Melvin

落到單正常會顯示咩？ 等待成交唔岩咩

Ib又做乜尻？

條柒頭如果等今日先放
起碼買到大三成嘅單位

點溝都低唔過155啦

屌你elon而家做市都得啦
講一句就升

鳩知跌定唔跌咩 連登有仙咩

126我入先

經歷完九連棍之後真係冇嘢好驚 一買到就加咗倉

牛牛仲set到

加左10股

你老母生你出黎 比大眾吊

點石成金

Ib買得返

請問支牛係咪set觸及限價單

滅細棍

屌睇撚咗做188
咁加單 SH!!!!

叫班人拎個倉出黎睇下先啦 十個連登仔九個老吹
講左要唱淡就去reddit玩 連登加埋有5%stonks當傻淡贏

個市好靜 好似暴風雨前夕FEEL到開市好大棍

RH限持有5股定買5股
限量版更多人買wo

所以證券商自己攞嚟, 同fund一樣喺仆街想做散户
一做跟規矩爆倉就斬咪唔洗搞到自己都要跳樓

支牛 今次真係生性

得咗了唔該大家

尋晚已經BLOCK咗佢
廢淡傻散嚟

就咁set 限價

雖然唔建議人用牛牛
但係係得呢個post大家都係戰友
打埋好轉其他

叫人走貨真係痴撚線
輸唔起咪撚賭啦屌你老母

正

喂做野啦,打爆班老散

呢度太多盲毛

吊佢老鼠耀才set最盡幾多

350再加倉
開左市就冇呢D特價

G錯了

伯母隻狗要唔要養返隻狗

講左幾日

最後上車機會

仲有人理果條安妮乜撚野柒頭
下個post加埋ban list就岩

啱啱放工冇追po
無知一問 今日係咪全部證券行都已經可以交易翻gme？

仲係3位數字都唔會手震

想問吓係咪咁樣掛 未改32857
同埋想問吓支牛係咪最多掛多30%....

連續兩下滅細棍落330
之後都上番350

Set咗230 快啲跌

Same

牛牛okay

350以下繼續掃, 特價時間

快d棍落200俾我入貨

好多傻散眼紅
叫人走貨
講真 入得場就知道Risk
唔使其他人說三道四
幾時走都唔關佢哋事
更何況我Diamond Hand SH

應該買到5股

最好預有雙位數 琴晚都係第一次睇500-》120
💎🖐🏻

伯母隻狗隻狗隻狗都排長龍啊，後面排隊啦

尋日唔比買
而家開番 又再全面進場

ib ok

無漲過點平

15 股 here

等十點個news 可能有機會
一係棍落一係棍升

平得10M都冇

開市打落去但你買唔到

最多有5股。少過5股可加。多過5股冇得買

無貨果d過主啦
買得就預total loss
無野驚

琴晚咁大棍都冇走貨個班
相信都冇野震得走

屌你老母FT扮咩系統更新 賤過狗

美國嗰邊單訴訟有冇消息
一定捐少少贏左既錢告鳩班仆街

睇佢再撥大個火

淡友鐘意睇人輸身家
日日問你咁叻做乜唔成副身家all in

Push

Drop to zero都唔關佢地事 佢地有錢就入場撚兩手 冇錢又要瓜瓜嘈好撚肉酸

定時提醒
面對大戰其中一個重要check point
大家記得定時檢查買單賣單有冇被取消
對家將會有更陰更毒既下三流手段去打壓
適當做好各種準備功夫
Be prepared & be safe

I Like This Stock

Hold the line

大力d 啦，咁細力我點加倉呀 屌你

留名10點25分滅世棍

買完轉走再買

我估出黎話平左倉點點點
就係琴日你地買唔到嘅時候我就平左

ft盤前唔係9點咩

retweet

所以咪依家買
可能高左一百點
但果陣唔一定入到
大家要望遠D

棍呢?
屌

快啲棍落250
俾我入多啲

有live未

最好有雙位數啦

係就好

本來可以full pay買九龍站 以加得龍床首期 仲要問埋老豆借

尋晚short volume高到仆街wo
好撚多人沽左落黎

體驗過都冇走貨真係意志更加堅定

唔知wsb 班美國友 今日開唔開得切其他戶口？

90

快撚d開市
人數大於所有

掛唔到單

???
what do u mean高到仆街

Deep state

橋水基金會不會變閪水基金
定散戶畀大鱷食到渣到冇
今晚

幾個月連登仔出post 話個仔會怪你冇long tesla
宜家連登仔出post 話個曾孫屌尻你唔買GME

掛左90日有效

Sorry haha

GME會唔會達成左連登最快爆上1001
同連續最多post既post

請求美軍支援

仲有無邊間係唔俾買？

太快太明顯其實無咩感覺
加上佢使橫手唔俾人買就佢已經窮途未路搞唔掂

唔好讚啊屌

買定賣

無再入嚟救得一個得一個
佢已經放棄咗我哋

佢搵咗習近平

點解盤前頂唔穿400

其實有沒人諗過依班權貴集團會唔會使橫手一筆勾銷哂所有野

好多傻散叫人走
其實可能係唔想高追等多下滅世棍自己入場

佢唔搞咁多嘢
我都覺得可能唔會有SS
佢咁搞，反而比人感覺係狗急跳牆

曲線支持hold到佢地跪

10點news?

而家最多買5賣5？

仆街ib自己彈撚左我出去連唔返線

搵習近平都平唔到，搵耶穌啦，五餅二魚就平到啦

我都想知

退錢 呢幾日既事當冇發生過

咁其實係咪short ladder緊
但散戶買到貨所以冇插？

有冇高手

Robinhood ban 撚左買啊。每人限買5股。本身有多過或等於5股就唔比買

VW squeeze 左兩日only?

你户口最多有5股

啱呀

尋日盤中嚟

Ib 條友出左黎親口證明啦
一定會有ss

而家買入 只淨下政治風險

賤過狗
仆街FT

有無巴打買call?

仲想買既，趁盤前做好準備，開盤睇死佢又down

叫人走係無入嘅淡友

個個係度等滅世棍入 個盤唔夠成交 一陣滅世棍個個都嫌唔夠低 就panic sell

美國會暴動。歐洲都好多散戶買左。都應該會告上法庭

FT日日八點至八點半都係咁架喎....

我驚我地血本無歸咋

貝沙灣full paid變月供廿年淘大傻閪

今日570call

可能行唔到権

孤軍作戰

又係咁

有冇link

幾時出大棍
快點抽插我

其實不問價入最好
反正都唔會prefer佢落得返100-150

曾經上得返我覺得已經算係咁
你諗下果邊既權貴可以唔要面咁操控
大把人唔敢入市

reddit discord見到咋

我set32000
一秒變咗已撒單

我哋放過佢
美國股民都唔放過佢

其實睇住佢上上落落 都幾過癮
好似過左19年之後 睇錢已經冇咁重要

過去24小時唔知開到幾多個股票戶口呢

佢推落嚟，你地都冇錢再接

請問耀才最盡set到幾多有冇人知？
係咁話超越價格範圍

呢戰之後
無論輸贏
呢間證券行應該都執左9成

5000@1, 10000@2, 20000@2, 32587@10

紅色括住係咩意思

30%呀
我估間間都係咁

屌，得果百2萬

RH係全美最大散戶平台
不過RH經過今次肯定執得同坐硬監
但擺明依個代價後面班IBANK認為值得

果時班對沖基金搵左証監幫手同波子傾，最後波子以每股1000賣比佢地平倉

我以為個野壞o左 點都睇唔到

有冇人ib又死咗 app 入唔到

入得返

如果而家入五股，你最後賺嘅錢一定唔會多過股災蝕嘅錢，未入嘅真係唔好入手，你要記得你唔係淨係蝕嗰幾手錢，你其他資產都會跌。咁當然喇如果高價入大量嘅話你而家都冇得揀，唯有繼續sh

佢女朋友仲未斬佢倉？

又要sh又要推上去

ib買左gme 399 同佢死過

買call請保證你户口夠錢接

好多新手入黎
當你見到個價一棍劈落雙位數個陣
你要諗嘅唔係止蝕，而係「反正都差唔多total loss，不如SH to zero打爆沽空基金」
過多幾日就會見到個價上到五位數

Me too

係咪因為我張單琴晚盤後落所以冇事

人都斬埋

Facebook Shuts Down Stock Trading Group Behind GameStop, AMC Stocks Rally

原來尋日連fb都有係背後做野

仲有歐洲同亞洲巴打 今日睇黎都靠我地呢2邊挨落去。

係
個個喺到等150 100
都唔知係咪弱智

如果預計股災做乜唔清倉

而家個個都知賣左會入唔番 仲panic 咩
會賣既一定係今日先玩果d
琴日入既 中左9連棍都唔走 今日都唔會走

我都係啊屌 今晚係咪玩撚埋停機

FT日日香港時間八點至八點半都系統更新，第一日用?

又係deep state

返去你個post打飛機啦
反攬炒廢老

其實琴晚之前，都仲有好多人鞭wsb
話佢地一班散戶、僂儸造市 云云

點知狗急跳牆，班broker 柒到自己抓爛塊臉出橫手
今日即刻風向轉晒
政治人物都夾晒上台，無得唔幫散戶

其實真係要多謝RH 班傻鳩

痴線會唔會今晚真係全部銀行劵商只賣不準買

對家要五日填數，姐係股價會🚀🚀🚀五日

幾錢到？

妹幾耐

心諗, 你地識諗班鬼佬唔識咩
仲要班鬼佬個個不問價入目的係想夾死個莊

你地港仔等咩棍

今晚有買賣應該難d 啦
落到300樓下都瘋搶

巴打唔識英文？

咪係 反正都係爆上3萬
150同300入根本無分別

this

睇個勢一陣會大棍插一下先

支牛有冇限5股？
定robin間野only?

[member] 我係咪睇錯佢short float 得返 60 幾%? [member]

不過香港人又可以硬食

上到都冇撚用啦 9點先開

robin only

現價5鎂
開市可能8-10鎂

睇黎以後要玩block chain stock trading 了

GME仔有最少5日時間高價賣
唔使恐慌

long call 喎
做乜鳩

秒

9連棍都唔走，都幾肯定會sh

我見證左三日棍, 練成左10點半直接去訓教
心臟大左好多

呢壇野都有可能 出個價話幾錢eg$1000平倉
實有人放有人唔放
到時做好呢邊既基金實放 老散都會有人放
打一派放一派

本身星期一趁熱鬧買咗一股本身無咩錢
但呢幾日了解多咗 仲要經過尋晚先知個市可以咁醜惡 賣咗唯一一股tsela去買多兩股GME 無咩好輸 利申學生仔

我入到

尋晚盤中....

9點開先好，迫你strong hold

RH 每年40% revenue 係citadel 比佢。

但支牛都係用robin

岩岩有2筆1千萬股沽咗

其實琴日班大戶入既貨
會唔會今日全部推曬出來做瓜隻股

支那 對上係IB 自己小心
如果銀行有開美股account
可以留定啲後備彈藥
琴日 閃電九連棍據說可以用銀行買入

講到好似我唔入果5股成件事唔會發生
On99

賣賓周都唔掂

幾時開始計5日?

你500 走🧻✋到咁
仲好意思出聲呀你醜唔醜

特價買唔撚到

頂上啊！

咁玩暴動wo

點解仲跌緊

唔比只只比賣，重複琴晚既方法，壓低個價到60，所有call option都行使唔到

下禮拜一

總統大選都可以造票，點解你覺得股票市場唔可以出千，現實就係你根本冇任何方法阻止佢，你哋嘅對手亦都唔止係大戶，而係所有冇買呢隻股票嘅股民

即係話我而家清晒倉入GME就避得過股災
入GME = 避險

Support !!!!

人地8am 先開始買賣
7:20am 屌人系統更新。。。。。咩事?

Long call 喎唔係short put喎

唔講跌唔跌到啦
你老尾又要玩妖股
又驚到閪咁驚死蝕
你咪撚玩算

琴日都試過啦。有咩好驚。

我今日下午先落都無事

唔該，citi bank都已經準備好

佢好心囉

咁未到500咪係度傾下計

跟大家一樣天價放

因為真係就死囉 唔係唔會咁痴線洗橫手啦

ib

琴日銀行同sofi入到

遇到有咩宜蘭一律建議strong hold💎🙌

你無姐

應該係星期一
因為佢話下星期會保持上升

冇問題呀
單就已經掛咗
要買唔該俾錢

成功避險

係呀
你啱
返出去啦

Long call如果要行權你要夠錢接
如果唔係手動賣出去吧

普普通通囉 當年dse都合格
驚誤會錯 都係問一問

盤前落冇事

Short volume唔等於short interest

我都覺得呢個會係最後結果
出個價會有一堆人賣嘅，到時多人賣左，其他人自然會跟住賣始終都係老散嚟

已block 寧次郎呢條戇鳩仔
尋晚都忍咗佢好耐

我都掛到單 尋晚盤後

下星期五到期，有10鎂咁抵 我訓身啊

其實個個都話上32000
真係上到咩
都只不過係一個精神
一個信念
SH啦
入貨啦

已set價32857 糾結咗好耐放唔放tsela好
不過呢幾日都無野好驚 SH!!!!!!

下星期入得廠，我wfh 都想死

支牛如果落唔到 試下落張細之後改單

冇大股東 唔好意思當時波子手持75%股份

ib入唔到

Lm

巴打幾好we，依度有啲巴打好憎新手保持正面

我諗佢講緊夠錢exercise

下？？？
仲有邊到有得睇

Eq

咪ON9啦
盤前到而家都係成交左69.45萬股，點樣2筆1千萬股

懷疑係換手率條撚樣嘅分身

痴撚線

二戰配給？

真
我經歷咗星期一同尋晚
打撚死都唔走
走咗入唔返

屌 都話依家唔係上唔上到 係你逼唔逼到佢出依個價

屌即係平倉要平幾日呀 查字典 google translate 或者讀返書啦

我唔係咁既意思憎佢呀多口問下咋

白色好咩

真心
反正少少地玩
一係我輸哂現有成本 又唔係多錢
但就一係見到佢破產

咁搏一鋪睇呢啲仆街空頭公司破產都抵

係囉，你冇姐

好似唔係上唔上到既問題
係做空嗰班仆街一定要買貨 幾貴都要接

佢十點會講咩真係好驚

上唔上到32000係大家決定

已經賺咗過千萬

尋日左手交右手貨，入到幾多

笑死

太多煩膠搞事 間接令人屌埋有心問既新手

Sofi推薦碼

對唔住我契弟

仲諗住ipo

求我地放俾佢

今晚 sor

星期一D人吹420.69都有人咁講
隔日就到左
依家就係迫佢short squeeze, 你開幾高佢都要接

SET左125接多50股

驚閪

Ib app 宣告收皮， 有冇人用緊電腦版係work 嫁？

果時都係short突左8%左右，而且大部份股都係曬收購VW嘅波子到先傾得成，今個case複雜好多，啲股權好散，散戶都係唔夠20%，可以搵邊個傾

等緊滅世棍 再加

而家成交先70萬股
9up真係唔撚使本

手機 iphone 入到，冇問題

笑撚死 無圖 人地打幾隻字又信

話左會有野講

SHITRON

十點係香港時間？定美國10am

其實都明，因為真係好多人重覆又重覆問啲同樣問題

保持正面 大家都想殺空頭佬姐，入得場唔好問幾時放/高位入低價放囉

1000收地你地既股

Citron 今朝已經講緊

所以今晚支牛有無限5買5賣

LOGIN好耐俾D時間佢

佔領WallStreets 正式開始

香港

GME 76

Block哂d傻仔

1千萬股?
你比出黎呀?
比張圖黎睇下先啦

死傻仔,你真係好可憐

我們隻要一賣就會令到空頭更多貨去沽空我地其他兄弟 所以1000又好10000又好 我地首先係要hold到空頭爆倉要強制回購 到時候就可以set32857

而家入得翻

citibank美股冇market order

今晚到期唔太敢

唔知5Feb 果堆幾錢

此地無銀三百兩